[跪求]世界盃日本隊球衣

請問各位巴打知唔知邊到仲有今屆日本隊波衫，不論主定客，跪求各位幫手

前排Aeon 好似見到有

屯門

大部份Adidas都有啦

西班牙就係，日本應該好早冇晒

旺角Adidas 依經有啦

已

樓主試試facebook啲波衫買賣group
可能仲有人放全新連袋

到到都搵唔到喎，我都想要

我成日見到
由其Aeon好似特別多
咩都有咁

朗豪坊個間？前幾日睇好似唔多見

我搵下先，多謝巴打

巴打請問屯門邊間有？

巴打行開邊間有

世界盃完之後嗰個禮拜半價執咗件作客 已經係間舖嘅最後一件 之後去旺角adidas都已經見唔到

紅磡adidas outlet 仲有少少日本作客

健力有

多謝🙆🏽‍♂️